自殺對無癢既人根本不痛不養... 只係傷害到關心你既人, 想死做烈士就帶走一兩件啦...

自殺對無癢既人根本不痛不養... 尤其係中共, 政府, 根本傷唔到佢地
只係傷害到關心你既人

想死做烈士就帶走一兩件啦...
. 做神風敢死隊

agger

一諗到有機會比自己人攔住灰哂
到時義士洗唔洗搞掂攔住自己既人先?
如果佢地覺得場運動係有希望就唔會咁自殺啦